有種關係—從tg到wts

一開始大家用tg都係為左打發時間,傾下傾下不知不覺間已經好幾個月,傾計嘅內容亦越黎越深入,互相呻下,互相分享自己嘅生活。但對你始終都係既陌生又熟悉,呢種關係好虛無
機緣巧合下大家交換左wts,可能有電話號碼嘅原因,之間嘅關係好似實在左啲,亦係無心插柳下我地開始左傾電話嘅習慣,一直都當你係知心人看待,但最近大家好似冇左初頭個種單純嘅傾計,或者係我已經依賴左有你存在嘅生活...

見過未